[音響大師入]喺屋企摷到對廿幾年前b&w loud speaker 想學下野

各位大師，小弟係屋企摷到呢對喇叭出黎，想了解下仲有冇作為呢？如果有係咪買個amp返黎就用到？ 因為係已過世家人留底，如果用到都想試吓玩吓 小弟乜都唔識屌細力啲謝謝

買條3.5MM轉RCA
再買多塊藍芽接收器

成功將喇叭復活

呢隻係無源喇叭，要用擴音機推先用到，你去鴨記或上網買部二手擴音機再駁喇叭線就用得

拆網睇下紙盤同膠邊有無爛
平平地搵部二路擴音機己經玩得

如果真係玩得返 應該會想插線

有冇推介

擺咗二十年都仲玩得？

喇叭單元膠邊冇爆應該都唔會有問題
大把人玩中古音響
你搵咗部Amp試咗先啦

無電點推？

插電呢都廢話都要講
炒飯洗唔洗教埋你點扭開煤氣爐

收皮啦，無amp插你屎眼丫？

Google 下先再講啦你

有冇啲入門平平哋

各位師兄唔屌嘅同時可唔可以講多啲俾小弟學下野

屋企個對用左40幾年仲用緊

你有冇辦法啲下隻喇叭啲spec
例如幾多ohm，或者型號等等
amp都要夠力推先得啊

入門可以試下yamaha s201

樓上巴打講嘅樓主你要做咗先
Amp其實平平哋四五百蚊就有

本身有無player或者dac?
淨amp 就去深水埗creek 50a，5 6千，
一係就二手馬蘭士 2ch amp有3千左右？
如果無player就要買埋player

玩呢類野一萬蚊都叫平平地

撘單問一下呢類喇叭無咗controller 係咪收得皮

唔好分咁多住啦
旺角/鴨寮街大把二手嘢
再唔係買隻n合一試試隻喇叭有冇問題先
擺喺度太耐可能有問題

個樣似樓主個對

似係仲有冇得搞有冇得玩

b&w dm-17

巴打們有冇咩推薦 ssp 啲音響維修舖頭，俾個師傅試一試機睇吓有冇得搞